爆谷汽水係世上最on9既組合

爆谷本身已經好甜，再配汽水飲落勁諧口又冇味

同意
收皮啦樓豬識條春咩

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

1

2

3

4

5

同意
睇戲買爆谷汽水甜到嘔

食開咸味

咸味爆谷好食過甜

我都覺 所以平時會煲啲湯入去餸爆谷

所以鬼佬係落牛油唔係落焦糖
但我覺得好難食

好少人識欣賞
有時佢地裝定落袋
結果包咸味就擺咗勁耐凍哂

咸味應該叫到先入袋啦大佬

睇下我個名

黑牛, 雪糕紅豆冰 唔係 都係甜 + 咁 ? 但都算正呀

牛油爆谷 鹽味爆谷 都好好食

咁柒大包 實落得唔均衡
食冇野個啲又淋又冇味
比牛油包住個啲係咸咸地 但油到痴線

好似食steamed seafood咁我都唔會想點佢個牛油

鹹味爆谷+甜味有氣飲品
甜味爆谷+檸檬梳打水(要真係一杯梳打水切塊檸檬落去)

爆谷兩溝+飲條女口水尾

同意，甜既真係不了，苦仲多過甜
定係香港大多數都低質

順利摷d閪水飲

睇到拉小提琴果度忍唔住笑到仆街

所以我買大爆谷配綠茶

嗰陣係美國睇戲 7蚊有mega size
睇完場戲3條友食 仲有1/3剩
食到你嘔都得